Các actor của mình: (mỗi Actor là 1 web khác nhau có các chức năng khác nhau ) 
	+ Admin: Web	
	+ Area Manage: Web
	+ Warehouse Manage: Web *thêm Role trong BR ( Quản lí kho, quản lí employee)
	+ Call Center: Web (bộ phận chăm sóc khách hàng) *BỔ SUNG BR
	+ Customer: Web

Dựa trên những Actors trên sẽ có những function riêng trên từng trang web của họ cùng với BR đã làm thì mọi người sẽ thực hiện viết Scope & Function cho nó trước ( Liệt kê ra trước rồi còn chỉnh sửa update theo yêu cầu của thầy )

Có thể dựa vào đồ án kỳ trước để tham khảo nhé. Phần 6.Project Scope & Limitation 
Mỗi Actor 1 file nhé, đặt tên File VD: WeWater_Admin use Web Application_0

	+ Hoàng: Admin, Call Center
	+ Hiển: AreaManage + có gì thắc mắc inb Hưng để phổ biến thêm vì cái này quan trọng và phức tạp
	+ Vũ: Customer + Update file BR (bổ sung Call Center, thêm role trong BR , bổ sung Warehouse Manage)
	+ Hưng: Complete ERD (Conceptual,Logical,Physical).

Rồi còn report No.2 thì thứ 4 họp xong sẽ phân chia tiếp. Có gắng hoàn thành trước thứ tư để thứ tư cả nhóm review.